肺炎會唔會都搞我利拎唔到英超冠軍

今日英國都確診埋，踼唔足38場就腰斬英超賽事，會唔會唔承認英超冠軍㗎

利申廿年利迷

咁大件事無人應

會

咁中斷左 猁又拎唔到冠軍
其實佢係唔係同英超八字相沖

利記越強大，世界越仆街

咁咪閉門作賽

真

又要推返自己嘅預言啦